\begin{frame}{Question}
  Maxime a calculé qu'il lui faut $13,64\,\text{m}$ de tissus pour coudre son nouveau costume.
  \begin{enumerate}
    \item Si le tissus se vend au mètre, combien doit-il acheter de tissus~?
    \item Même question si le tissus se vend au décimètre.
  \end{enumerate}
\end{frame}
{\setbeamercolor{background canvas}{bg=colorTer!20}
\begin{frame}{\textit{Correction}}
  Il faut faire des encadrements :\bigskip

  \uncover<2->{Au mètre (unité) \[13<13,64<14\]}
  \uncover<3->{Au décimètre (dixième)\[13,6<13,64<13,7\]}
\end{frame}
}